3669 永達汽車業績公佈

‧ 截至二零一七年六月三十日止六個月的淨利潤為人民幣6.98億元，較截至二零一六
年六月三十日止六個月的人民幣4.05億元增長72.6%。
‧ 截至二零一七年六月三十日止六個月的本公司擁有人應佔淨利潤為人民幣6.52億
元，較截至二零一六年六月三十日止六個月的人民幣3.83億元增長70.2%。
‧ 截至二零一七年六月三十日止六個月的基本每股盈利為人民幣0.43元（截至二零
一六年六月三十日止六個月：人民幣0.26元）。

‧ 截至二零一七年六月三十日止六個月的包括金融和保險代理服務收入在內的綜合
收入為人民幣225.56億元，較截至二零一六年六月三十日止六個月的人民幣189.90
億元增長18.8%。
‧ 截至二零一七年六月三十日止六個月的包括金融和保險代理服務收入在內的綜合
毛利為人民幣26.42億元，較截至二零一六年六月三十日止六個月的人民幣20.13億
元增長31.3%。
‧ 截至二零一七年六月三十日止六個月的包括金融和保險代理服務收入在內的綜合
毛利率為11.71%，較截至二零一六年六月三十日止六個月的10.60%增加1.11個百分點。

均價8.3 幾時放好😅

唔知呀,睇情況啦. 起碼 $12

比起其他測車零售既升幅 至少都15
我估😅

10.24坐左好耐

啱啱10.54上左車

同你個價一樣

881咪仲有睇頭？ 賺多倍幾

4 5月開始 佢升左成個double
3669只升左30%左右

回到幾時